[眼紅者勿入][Nintendo Switch]買機x報價x放骨x鋪頭撚狗交流中心[26]

炒家死全家

堅守正價領域 炒狗全家乞食 Q&A

Q1. 點解一定要正價買switch?

好簡單 我同你講 原本＄2340買到既野 你會唔會用$2341去買？
唔會囉 因為$2341-$2340 ＝$1
如果都係唔明 麻煩你耷低個頭開個計算機apps計下你就知
打機係為開心 如果要蝕錢不如唔好打

Q2. 炒狗點影響個市場？

細鋪炒狗一個二個聯合起上黎 事實力量係勁過大鋪甚至上市公司
例如兇宅 so0 百記 佢地炒起個市搞到全世界都無switch賣
全球間間店鋪都strong hold 真係好可恥 如果幫襯佢地等於助長炒風
遊戲業比你搞彎晒

Q3. 除左等，依家有咩可以做？

我地可以搞網上抗爭 首先從連登做起
再搵埋議員 長毛 熱狗佢地一定撐硬我地
搞場街上抗議 要做到革命咁款 為我地下一代既正價switch 謀福址

假膠文就咪撚貼啦屌

仲未買到

估唔到會有真心，搵人開過個post罷啦

心諗做乜鳩

開過個啦 假膠文做乜鳩